====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - Grands établissements techniques : la belle réussite haussmannienne des égouts de Paris a conduit depuis longtemps le public à les visiter; c ' est la même curiosité qui dirigera demain les visiteurs de certains grands établissements industriels comme les centrales thermiques ou les usines de chauffage urbain , à la condition que les dispositions nécessaires soient prévues : il n ' est pas de raison de tenir pour négligeable l ' enseignement technique appliqué qui peut en résulter , ni l ' admiration que ces visites pourront susciter .
Tokens having emotion: [ curiosité, admiration ]
Lemmas having emotion: [ curiosité, admiration ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir, admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ curiosité, admiration ]
Lemmas having emotion: [ curiosité, admiration ]
Category of the emotion lemmas: [ desir, admiration ]
Total emotion lemma counts: 2

